# minicurso-php-pdo-mysql

Esse foi o minicurso ministrado para a Semana nacional de Ciência e Tecnologia no ano de 2019, nos dias 24 e 24/10 das 16h às 18h no ICET/UFAM. Esse projeto mostra os três tipos de conexões existentes em PHP e MySQL.